# scraping_google_maps
Скрипт для парсингу гугл мепс.
при запустку одним аргументом приймає текст запиту,
знаходить всі заклади по запиту і зберігає їх в .csv таблицю.
зберігає назву, сайт, телефон, і посилання на гугл карти.
